这些都没有发生，Jéiser继续做着他的事情，尽管我建议他保持贞洁。 《被锁在自由之地:第二部分》迈克尔·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《华盛顿刀锋 
 当我们看到婚姻市场在父权制的荣耀中展开时，Whistledown告诉我们，ton家族“有头衔、纯洁和无辜”的女儿们“从出生起”就在为结婚做准备。 “‘布里杰顿’为惠斯顿夫人的身份提供了一些线索。 它们加起来了吗? 贝瑟妮·巴特勒2021年1月6日|华盛顿邮报 
 抛开新奇不谈，真正的问题是，这些公开宣称贞洁的神职人员是否在倾听。 梵蒂冈的同性会议:主教们听到了现实。 他们听吗? 芭比拉扎纳多| 2014年10月12日|每日野兽 
 不像以前那些沉迷于《地下城与输家》(Dungeons and loser，哦，是《龙》)的纯洁男孩俱乐部，女性玩这些新游戏并喜欢它们。 所有的成年潮人都在玩孩子的游戏|Daniel Genis | 2014年6月29日|DAILY BEAST 
 这与贞洁的19世纪形成了鲜明的对比，当时人们最感兴趣的话题是婚姻，而不是浪漫。 开国元勋们的性生活揭示了我们|埃里克·赫施塔尔| 2014年2月21日|每日野兽 
 人们感觉贝内特是真正的犹太复国主义者，纯洁的政治家，有计划的人。 为什么贝内特在以色列年轻人中如此受欢迎? |Elisheva Goldberg | 2012年12月26日|DAILY BEAST 
 她对和爸爸一起喝啤酒毫不介意，同时保持贞洁。 克林特·伊斯特伍德的新电影《曲线带来的麻烦》&为什么他是共和党的偶像|Ramin Setoodeh | 2012年9月21日|每日野兽 
 她也许像未晒过的雪一样纯洁，她当然也一样冷酷，但如果没有温暖的、鼓舞人心的美德的话! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 她倒在班布尔斯先生的怀里。 那位先生在激动中，在她纯洁的鼻子上留下了一个热吻。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 优雅的屋顶由三排红砂岩柱子支撑，装饰着纯洁的镀金和灰泥。 红年|路易斯·特雷西 
 然后，他真的可以使用六分仪，他计算纬度的方法是纯洁而独特的。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼 
 福腾先生是一位受过良好教育的绅士，一位纯洁纯洁的诗人，出于对自然的热爱而从事农业。 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼